金寶湯撈飯真係好屈機！！

周打蜆湯 意式雜菜湯

圖

細個成日撈飯食當一餐
大個左怕肥

牛尾湯

蕃茄濃湯

緊係要馬鈴薯蘑菇湯 撈烏冬

雞蓉粟米湯撈飯

未試過撈飯

精液撈飯仲正

abc雜菜湯
我真係十歲八歲飲到三十五歲
最難得隻味無變過